<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context="gov.smart.health.activity.find.DetailActivity">
    <RelativeLayout
        android:id="@+id/ll_title"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_alignParentTop="true"
        android:paddingTop="@dimen/top_margin"
        android:paddingBottom="@dimen/top_margin"
        android:gravity="center_vertical">
        <TextView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:textAppearance="?android:attr/textAppearanceMedium"
            android:text="详细内容"
            android:textColor="@color/blackColor"
            android:id="@+id/title"
            android:layout_centerInParent="true"
            />
    </RelativeLayout>
    <ScrollView
        android:layout_below="@+id/ll_title"
        android:layout_width="match_parent"
        android:padding="@dimen/list_margin"
        android:layout_height="match_parent">
        <RelativeLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content">
            <TextView
                android:id="@+id/detail_text"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="应结合应急避难场所周边的供水管网现状，设置独立的供水管网系统。应急避难场所应配置独立供水管网、供水车、蓄水池、水井、机井等两种以上的供水设施，根据所选设施和当地水质，合理配置用于净化自然水体为直接饮用水的净化设备，同时结合厕所设置洗浴设施。建议每100人至少设置一个水龙头，每250人应至少设一处饮水处。生活饮用水水质应达到国家规定的标准。应结合应急避难场所周边的供水管网现状，设置独立的供水管网系统。应急避难场所应配置独立供水管网、供水车、蓄水池、水井、机井等两种以上的供水设施，根据所选设施和当地水质，合理配置用于净化自然水体为直接饮用水的净化设备，同时结合厕所设置洗浴设施。建议每100人至少设置一个水龙头，每250人应至少设一处饮水处。生活饮用水水质应达到国家规定的标准。应结合应急避难场所周边的供水管网现状，设置独立的供水管网系统。应急避难场所应配置独立供水管网、供水车、蓄水池、水井、机井等两种以上的供水设施，根据所选设施和当地水质，合理配置用于净化自然水体为直接饮用水的净化设备，同时结合厕所设置洗浴设施。建议每100人至少设置一个水龙头，每250人应至少设一处饮水处。生活饮用水水质应达到国家规定的标准。应结合应急避难场所周边的供水管网现状，设置独立的供水管网系统。应急避难场所应配置独立供水管网、供水车、蓄水池、水井、机井等两种以上的供水设施，根据所选设施和当地水质，合理配置用于净化自然水体为直接饮用水的净化设备，同时结合厕所设置洗浴设施。建议每100人至少设置一个水龙头，每250人应至少设一处饮水处。生活饮用水水质应达到国家规定的标准。应结合应急避难场所周边的供水管网现状，设置独立的供水管网系统。应急避难场所应配置独立供水管网、供水车、蓄水池、水井、机井等两种以上的供水设施，根据所选设施和当地水质，合理配置用于净化自然水体为直接饮用水的净化设备，同时结合厕所设置洗浴设施。建议每100人至少设置一个水龙头，每250人应至少设一处饮水处。生活饮用水水质应达到国家规定的标准。应结合应急避难场所周边的供水管网现状，设置独立的供水管网系统。应急避难场所应配置独立供水管网、供水车、蓄水池、水井、机井等两种以上的供水设施，根据所选设施和当地水质，合理配置用于净化自然水体为直接饮用水的净化设备，同时结合厕所设置洗浴设施。建议每100人至少设置一个水龙头，每250人应至少设一处饮水处。生活饮用水水质应达到国家规定的标准。应结合应急避难场所周边的供水管网现状，设置独立的供水管网系统。应急避难场所应配置独立供水管网、供水车、蓄水池、水井、机井等两种以上的供水设施，根据所选设施和当地水质，合理配置用于净化自然水体为直接饮用水的净化设备，同时结合厕所设置洗浴设施。建议每100人至少设置一个水龙头，每250人应至少设一处饮水处。生活饮用水水质应达到国家规定的标准。应结合应急避难场所周边的供水管网现状，设置独立的供水管网系统。应急避难场所应配置独立供水管网、供水车、蓄水池、水井、机井等两种以上的供水设施，根据所选设施和当地水质，合理配置用于净化自然水体为直接饮用水的净化设备，同时结合厕所设置洗浴设施。建议每100人至少设置一个水龙头，每250人应至少设一处饮水处。生活饮用水水质应达到国家规定的标准。应结合应急避难场所周边的供水管网现状，设置独立的供水管网系统。应急避难场所应配置独立供水管网、供水车、蓄水池、水井、机井等两种以上的供水设施，根据所选设施和当地水质，合理配置用于净化自然水体为直接饮用水的净化设备，同时结合厕所设置洗浴设施。建议每100人至少设置一个水龙头，每250人应至少设一处饮水处。生活饮用水水质应达到国家规定的标准。应结合应急避难场所周边的供水管网现状，设置独立的供水管网系统。应急避难场所应配置独立供水管网、供水车、蓄水池、水井、机井等两种以上的供水设施，根据所选设施和当地水质，合理配置用于净化自然水体为直接饮用水的净化设备，同时结合厕所设置洗浴设施。建议每100人至少设置一个水龙头，每250人应至少设一处饮水处。生活饮用水水质应达到国家规定的标准。应结合应急避难场所周边的供水管网现状，设置独立的供水管网系统。应急避难场所应配置独立供水管网、供水车、蓄水池、水井、机井等两种以上的供水设施，根据所选设施和当地水质，合理配置用于净化自然水体为直接饮用水的净化设备，同时结合厕所设置洗浴设施。建议每100人至少设置一个水龙头，每250人应至少设一处饮水处。生活饮用水水质应达到国家规定的标准。应结合应急避难场所周边的供水管网现状，设置独立的供水管网系统。应急避难场所应配置独立供水管网、供水车、蓄水池、水井、机井等两种以上的供水设施，根据所选设施和当地水质，合理配置用于净化自然水体为直接饮用水的净化设备，同时结合厕所设置洗浴设施。建议每100人至少设置一个水龙头，每250人应至少设一处饮水处。生活饮用水水质应达到国家规定的标准。应结合应急避难场所周边的供水管网现状，设置独立的供水管网系统。应急避难场所应配置独立供水管网、供水车、蓄水池、水井、机井等两种以上的供水设施，根据所选设施和当地水质，合理配置用于净化自然水体为直接饮用水的净化设备，同时结合厕所设置洗浴设施。建议每100人至少设置一个水龙头，每250人应至少设一处饮水处。生活饮用水水质应达到国家规定的标准。" />
        </RelativeLayout>
    </ScrollView>

</RelativeLayout>
